其實連登仔點解咁鍾意屌d雞？

連登仔係唔係以為個個女仔都應該好清純，守身如玉
當佢地知道到ptgf, 私影d女原來9成都係做雞嘅時候，身為一個毒撚對女仔嘅美好幻想突然破滅左，於是將憤怒發洩喺d雞身上
得罪講句 屌雞嘅連登仔9成都係青頭仔 以為性愛好撚神聖 接受唔到每個人嘅肉體都有個價依嘅事實 醒下啦青頭仔

等睇有人話自己係屌佢地又要做雞又唔認
咁講更加顯得你無知
做雞都可以有商業頭腦 大家都係做雞 做私影雞 做ptgf好搵過141咁多，又好待遇，點解唔做？

因為佢地冇撚用囉

利申：絲

荷蘭 日本 允許合法嫖妓 d連登仔又讚人夠開放

轉個撚頭又屌d私影妹

來吧 青頭仔繼續負皮我吧
你女神都係雞嚟㗎咋

因為佢地做雞得黎，大家又屌唔到

被你看透了

連登仔上身：
我純碎睇唔過眼佢地為錢出賣自己肉體
我唔gur佢地做雞又唔講明做雞 打爛左我個玻璃心

是咪有啲野搞錯左
乜唔係認為個個女人都係臭雞咩，點會有連登仔認為有女係清純。。。。

隔離個post 係咪又係又有個連登仔玻璃心碎左所以post人地上嚟發洩

想賣淫都冇得賣 梗係嬲

連登仔成日話女人有閪大晒
收兵 Ptgf 移民 泊碼頭
其實葡萄啲女肯賣就有價有市

“睇個樣清純樣乖乖女女咁
點知一試就試到又係雞黎”

隔離post個原文
純粹睇唔過眼d連登仔自己玻璃心就搞人

男人老狗葡萄隻雞 抵佢地成世青頭

做女 正常樣 識玩少少 都r唔少著數啦

負評又冇聲出
係咪嬲到d暗瘡爆曬濃 但係又諗唔到點反駁，負評上一頁繼續打J算

咁快招認

一句講晒
溝不到的女都是雞
利申青頭毒撚負評已留

我欣賞你

唉都冇個毒撚入嚟俾我撚下 ，唔想變圍爐post，訓先

其實雞真係好抵屌。佢識點滿足你，又有得中出，仲唔洗跟手尾，點計都好過養個女朋友

連登啲毒撚其實都係13-20歲 基本上過左呢個歲數都唔會咁撚偏激 同埋overage果班毒撚會走去叫雞 根本唔會屌人係雞

其實係因為宜家啲價值觀根本錯撚曬
唔知點解個個女仔都咁姣咁撚雞
成日都要溝仔姣仔
落老蘭搵人屌佢
用自己身體換取金錢

再睇吓宜家啲所謂韓風
屌你老母咪又係做雞

你同我講因為世代已經唔同咗?
咁又點?
世代唔同咗唔代表呢樣嘢係啱

應該係話年紀大啲既見得多社會百態
第一反應係隔離post見到私影妹
唔係話佢做雞
而係佢覺得自己值6500

韓風點解又係做雞呢
你咁講 hollywood又係做雞
中台娛樂又係做雞
請問有咩唔係雞呢

作為男性 點解唔可以透過呢啲論述去維繫返自己對女性美好嘅幻想？

你唔撚係犯法 無話唔可以嘅
但係做人要有廉恥
自己on99有美好幻想唔緊要
你咪搞到人
你自己諗下隔離post個女仔以後點生活
做雞姐大佬

最撚好笑係自己走去問人 再無啦啦post人上嚟 好似好撚正義咁 班毒撚真係好嘔心

俾我講中曬
巴打冇改錯名

價值觀應該由連登仔定義
最好全港女仔都留低個處比連登仔揀黎屌 一心一意只愛連登仔一個

人地有姿色有身材 有籌碼選擇比咩人屌 享受扑野樂趣
而家係你班毒撚無得揀咋 比著你有金城武咁既樣 咪又係晚晚落老蘭屌女
見到女神攬有錢仔mk仔 有得睇無得食就嬲嬲豬 醒下啦

毒撚崇日反韓是常識吧
日本大撚把意淫水著寫真唔提
U15唔提
Akb做雞唔提
走去講韓風

sor其實我有女屌
不過淨係會屌自己條女
你就係典型價值觀被扭曲嘅人
仲覺得自己好勁咁撚樣
乖乖地收撚聲當幫忙

寫真同跳舞比較?
寫真講明比你打飛機用
跳舞又係預咗比你打飛機用?

條女一定好撚豬
咁嘅on9仔都頂得順

“唔知點解個個女仔都咁姣咁撚雞”
“再睇吓宜家啲所謂韓風
屌你老母咪又係做雞”

即係講明係攞黎打飛機就無問題? 個價值觀就啱番?

因為佢地做雞又要立牌坊
: 6500
: 去到先講

有無睇清楚個post呀

"等睇有人話自己係屌佢地又要做雞又唔認
咁講更加顯得你無知
做雞都可以有商業頭腦 大家都係做雞 做私影雞 做ptgf好搵過141咁多，又好待遇，點解唔做？ "

一撚定好豬

你講撚曬啦寫真講明打飛機用
姐係日本妹靠露靠做意淫動作搵錢就冇問題
未夠秤出黎露冇問題
真係出黎做雞冇問題
韓妹出黎跳下舞就好撚有問題

身體自主

點解跳舞唔可以正正常常跳要有一堆意淫動作?
跳舞正常係純粹藝術而唔係做一堆意淫動作嬲人屌

人地寫真影出嚟真係為咗比你打飛機喎
我有講錯?
如果唔係影嚟為乜?

做雞都係真係出嚟講明為咗比人屌搵錢喎

未夠秤出嚟露緊係有問題啦
只係我開頭冇講姐
咁唔通要我講曬全部錯嘅嘢?

有病就睇醫生啦屌你老母
喺度鳩嗡
你根本冇可能拗贏因為宜家韓風跳舞根本偏離跳舞原意

吓? 請問我有冇講過寫真冇問題呢?
我只係話佢個比較由一開始就有問題

無謂嘅人身攻擊都廢事駁
咁只係證明咗你理虧
唔好咁難睇啦

上網唔好咁認真

你條女係雞，接受唔到？

果你覺得兩個都有問題嘅話你講嚟托柒？

你不如講下你論點啦直接
你淨係話 “個價值觀根本錯撚曬”，咁請問你邊到錯？定係只係因為 你一路比人灌輸話做雞就係唔道德就係唔道德？

睇你點定義雞，廣義黎講條條女都係雞，只係價錢唔同

最撚憎依句 屌你老母

大陸狗思維
見到唔啱嘅嘢就講句 “認真就輸了” “上網唔好認真”
好似看透世事咁撚樣

純粹睇唔過眼 以正視聽

最撚白痴呢d

最大問題應該係又要做雞又要攞貞節牌坊
做雞咪做雞 PTGF 私影

睇番個post唔該

“等睇有人話自己係屌佢地又要做雞又唔認
咁講更加顯得你無知
做雞都可以有商業頭腦 大家都係做雞 做私影雞 做ptgf好搵過141咁多，又好待遇，點解唔做？”

基本有常識都知ptgf 私影 = 雞
係d on9連登青頭一廂情願以為唔係
當佢地知道真相之後玻璃心就搞9人
我就係睇唔過眼依點

你樓下就有一個

嘩好多雞呀個post

成班毒撚唔諗下唔叫雞佢地撚有閪屌咩

叫雞都比人彈鐘啦

係個個都知私影係雞先玩鳩佢
邊有玻璃心

講到知道係雞就玩
咁141又唔玩？
真係覺得無分別點解專玩私影 ptgf?

其實如果佢哋有份屌
佢哋就唔會屌人哋係雞
其實呢啲社會規則就人人都知
係睇你信唔信嘅啫
與其喺度屌啲雞，倒不如諗下點解自己屌唔到啲雞好過啦

唔通真係屌你老母咩

我又真係屌左你老母

做雞唔道德就未必
但亂搞男女關係就絕對唔會係好事

你都未回答點解
佢又無男朋友 老公
鍾意同咩人屌 有咩問題

因為東方人假道學

咁點解唔可以安安份份等到有先搞嘢?
又係啲身體自主女權撚?
如果係就898啦屌
做愛呢個過程係用嚟繁殖下一代又或者增進同伴侶間嘅感情
唔係周街同人搞

得喇得喇 做愛好撚神聖喇

你情我願嘅嘢
你可以唔認同 我唔係屌緊你唔認同
我屌緊d連登on9 post人上黎批鬥

屌咪屌,要得你認同先?

柒小陣 咪小學雞 我幾撚時話要我同意
我屌你咪屌你 係咪又要你同意？

你對我個post有咩唔認同咪講你個論點出嚟
大個仔喇

到宜家都仲有人唔明屌係屌佢地做雞又要拎貞節牌坊
你幾時見過有人屌一樓一d雞？

睇番個post唔該
“等睇有人話自己係屌佢地又要做雞又唔認
咁講更加顯得你無知
做雞都可以有商業頭腦 大家都係做雞 做私影雞 做ptgf好搵過141咁多，又好待遇，點解唔做？”

基本有常識都知ptgf 私影 = 雞
係d on9連登青頭一廂情願以為唔係
當佢地知道真相之後玻璃心就搞9人
我就係睇唔過眼依點

唔撚鍾意就屌
唔使理由
好似我見你咁柒唔撚鍾意你就屌你一樣